FIFA 國際足總足球獎典禮討論

呢隊最佳11人

估唔到小白仲入到

Most all-time appearances in the FIFPro World XI:

Cristiano Ronaldo (11)
Lionel Messi (11)

🐐🐐

Nationalities represented in the FIFPRO XI:

3 🇧🇷
2 🇪🇸
2 🇮🇹
1 🇦🇷
1 🇵🇹
1 🇩🇪
1 🇭🇷

呢兩條友真係痴撚線

保方都有得拎

個個係咪MRbean黎

靠名氣架姐 呢條中場線比人瘋狂中出啦 跑死摩迪
計上年我覺得尼馬 小白都唔應該入
中場線真係可以考慮全皇馬 加埋卡斯米路入去 或者加簡迪

條女咩名

靠名氣係真 小白踢親都交足貨喎

呢隊band係咩料黎

layla anna lee

我都好鐘意小白 佢都仲好盡力認真踢 但呢年傷都多過踢wo 亦明顯開始老 跌watt 呢家講緊選現年最佳十一人wo

小白換簡迪啦

留意到 丹狗同細路個樣都好好笑 好滑稽

所以世界第三都真係唔入流

where is hazard

我諗連入best team 11次 一撚定後無來者
keeper都做唔到

中田

原來英國人黎

把聲好正

佢個側乳尼馬都好似望左眼

正常男性都會望一望

岩先古烈治話荷蘭女子足球發展同成績都好好
跟住條女問佢男子呢 笑撚左

肥到

兩條肥佬

好撚肥

講西班牙文定唔知乜完全唔識聽呀大佬

btw今晚冇主持問過美斯?
c朗都答過幾次
會唔會嬲豬

牙朗今年點都要贏啦

巴塞佔兩個位

呀朗

好撚型

OFFICIAL: #Cristiano Ronaldo has been named The Best FIFA Men’s Player for the second consecutive year.

2016 🏆
2017 🏆

得保方真係肯講英文

牙朗講了

講英文都要歡呼

原來今年係英國搞

Cristiano Ronaldo in 2017:

🏆 La Liga
🏆 Champions League
🏆 Spanish Super Cup
🏆 UEFA Super Cup
🏆 UEFA Best Player
🏆 FIFA Best Player

🐐

睇黎金球獎都走唔甩了

牙朗

今年係佢攞架啦

下年美欺

恩尼斯達

牙朗分分鐘最後一次